其實我信我始終會見返你

其實... 只有咁樣我先有動力令繼續自己好好生活

冇人想見返我

加油

多謝

多謝 連登有愛

做咩仲唔訓

失眠

你等緊個ex?

加油 我都為感情事煩惱緊

希望你將來睇返呢個post會一笑置之

等唔到架啦 只係想再有生之年再見面

見返又可以點

你都要加油呀 絲打

我想見到佢過得好 我希望當初離開佢世界係岩既

話唔埋既呢d野

你意思係 只要可以見到佢同新歡過得好開心 你就會心滿意足？

係呀 無人可以保證廿年後我唔會同佢一齊

新唔新歡都唔係重點 去到咁上下年紀 人人身邊都會有個人 我只想知道離開之後佢過成點

放過佢啦

放左 唔放唔洗係度開Post

就係你唔放先仲會開個咁嘅post

開post 係唔放過自己姐

你唔放過自己又點放過佢

我都想見返佢 有種你是對的人

你知道我還記得你嗎